班藍屍得一張斷指圖就聲大大

你老母閪！！！
示威者被班狗打傷嘅片同圖大撚吧
係咪要鬥多呀扮盲！！！！？？？